<resources>
    <string name="app_name">बेगूँ दर्शन</string>
        <string name="editorialtitle">एक छोटा सा प्रयास \n</string>
    <string name="editorial">पिछले काफी समय से ये एक उधेड़बुन चल रही थी की ऐसा क्या किया जाए जिससे बेगूँ के लिए कुछ किया जाए, कुछ ऐसा जो सभी के जीवन में एक गहरा प्रभाव डाले, कुछ ऐसा जो सभी के जीवन का महत्वपूर्ण हिस्सा बन जाए, कुछ ऐसा जो लोगो के काम आये| दूसरी समस्या ये थी की ऐसा करूँ कैसे, क्यूँ की मैं यहाँ से 18000 km. दूर अमेरिका के सेन फ्रांसिस्को शहर में अपने कंप्यूटर की दुनिया में खोया रहता हूँ , यही सोचते सोचते बहुत समय निकल गया | \n\n  मैं सभी को यही बोलता रहता हूँ की जिंदगी में सबसे बड़े दोस्त भी आप खुद हो और सबसे बड़े दुश्मन भी आप खुद ही हो | अगर आप सोचते रहोगे तो कुछ नहीं होगा | कुछ करना ही होगा | जैसे भगवान् श्री कृष्ण ने कहा है की सिर्फ कर्म तुम्हारे हाथ में है तुम बस वही करो | यही सोच कर मेने ये एप बनाने के लिए अपने आप को प्रेरित किया | समस्या ये थी की इसके निर्माण की टेक्नोलॉजी का मुझे कुछ भी पता नहीं था, तो सबसे पहले तो मुझे ये सीखनी थी | मेने कई विभिन्न तरीको से इस तकनीक को समझा | आज के समय में सॉफ्टवेयर बनाना इतना मुश्किल नहीं है पर एक ऐसा सॉफ्टवेयर बनाना जो कई सतहों पर हो बहुत ही मुश्किल है | मुझे इस दौरान डिज़ाइनर, डेवलपर, टेस्टर, प्लेटफार्म संचालक और कंटेंट राइटर सभी का रोल अदा करना पड़ा | काफी मुश्किलें आयी पर जब उसका परिणाम दिखने लगा तो लगा की सच में कुछ बनेगा | \n\n डेवलपमेंट के बाद भी समस्या थी सॉफ्टवेयर को होस्ट करने की जिसमे पूँजी लगनी थी तो उसमे अपनी सेविंग का कुछ हिस्सा लगाना पड़ा | पर ये तो बस शुरुआत थी | कई दिनों के अथक प्रयास के बाद और ईश्वर कृपा से जब अपना बेगूँ एप बन कर तैयार हुई तो ख़ुशी तो हुई पर एक गहन जिम्मेदारी का एहसास भी हुआ | ये एप सिर्फ एक समाचार एप ना बने बल्कि लोगो की भावनाये व्यक्त करने का साधन बने | \n\n ये तो बस शुरुआत है, कोशिश ये रहेगी की लोग अपने विचार सब तक इस एप के द्वारा पंहुचा पाएं | लोग अपनी प्रतिभा सब के साथ शेयर कर पाए | लोग अपनी सर्विसेज सभी तक पंहुचा पाए | अगर ये छोटा सा प्रयास यह काम कर पाए तो ईश्वर की अनुकम्पा होगी | \n\n वो कहते है ना  - जब आप कोई कर्म मैं सफल होते है तो आपको लाभ होता है पर जब असफल होते हैं तो आपको अनुभव मिलता है | आपकी किसी भी दृष्टि से कोई हानि नहीं है \n\n  आने वाले समय मैं आप सभी से सुझाव चाहूंगा कि किस तरह से इस एप को और उपयोगी बनाया जा सकता है | आशा करता हूँ की आपका सहयोग मिलता रहे </string>
    <string name="editorialwriter">जय टेलर (हीया सॉफ्टवेयर)</string>
</resources>
