<resources>
    <string name="app_name">बेगूँ दर्शन</string>
        <string name="editorialtitle">एक छोटा सा प्रयास \n</string>
    <string name="rules">1. बेगूँ दर्शन का उद्देश्य जन मानस की भावनाओं और हो रही महत्वपूर्ण घटनाओं को जल्दी से जल्दी पहुंचने की दृष्टि से बनाया गया है | \n 2. बेगूँ दर्शन केवल बेगूँ और इसके आसपास होने वाली घटनाओं को ही आपके पास जल्दी से जल्दी लाने का प्रयास करेगा | \n 3. अगर आपको बेगूँ दर्शन पर कोई सामग्री ना दिखे तो एक बार अपना इंटरनेट चेक कर लें या फिर एप को फिर से बंद कर के शुरू करें | \n 4. इस पर समय समय पर सामग्री डाली जाती रहेगी उसके लिए आप स्क्रीन के बीच मैं अँगूठा रखकर नीचे खींचे जिससे आप इसे देख सकें | \n 5. बेगूँ दर्शन द्वारा आप अपनी या अपने बच्चों की प्रतिभा भी साझा कर सकते है जैसे की उनकी कोई कविता, चित्रकारी, कहानी इत्यादि | इसके लिए आप begudarshan@gmail.com पर ईमेल कर सकते है | \n 6 . आप अपने सुझाव या शिकायत भी begudarshan@gmail.com पर भेज सकते है | \n 7. अगर आप बेगूँ दर्शन टीम को कोई समाचार या सूचना भेजना चाहते हैं तो आप begudarshan@gmail.com पर ईमेल करें या फिर +91 95874 43904, +91 94147  31917 अथवा +91 63771 48962 पर whatsapp करें | \n 8. किसी भी प्रकार की कोई भी फेक न्यूज़ एप पर स्वीकार नहीं की जायेगी | \n 9. बेगूँ दर्शन एप पर आप विभिन्न राशि के विज्ञापन भी दिए जा सकते है | विज्ञापन देने के लिए भी आप ईमेल द्वारा अथवा व्हाट्सप्प द्वारा संपर्क कर सकते हैं | \n 10. अगर आप किसी और का विज्ञापन लाते हैं तो आपको उचित मात्रा का कमीशन भी दिया जाएगा | \n 11. बेगूँ दर्शन मात्र एक तकनीकी मंच है और हमें विभिन्न सूत्रों द्वारा अख़बार, विज्ञापन आदि मिलते हैं , यद्यपि बेगूँ दर्शन की टीम इस पर प्रदर्शित होने वाली सभी सामग्री की परख करेगी परन्तु किसी त्रुटि की अवस्था में बेगूँ दर्शन की कोई ज़िम्मेदारी नहीं मानी जायेगी | \n 12. अगर आपको एप पर उपलब्ध किसी सामग्री से आपत्ति हो तो आप ईमेल द्वारा शिकायत कर सकते है | उस पर अतिशीघ्र निर्णय की कोशिश की जायेगी |  \n 13. बेगूँ दर्शन का न्याय क्षेत्र बेगूँ ही माना जाएगा | \n 14. बेगूँ दर्शन का निर्माण बेगूँ के ही सॉफ्टवेयर इंजीनियर जयेन्द्र टेलर द्वारा बेगूँ क्षेत्र की सुविधा के लिए किया गया है | </string>
    <string name="editorialwriter">जय टेलर (हीया सॉफ्टवेयर)</string>
    <string name="importantInfo">महत्वपूर्ण जानकारी </string>
    <string name="closeButton">Close</string>
</resources>
